樓上有屋人成日嘈交

一個耶撚老女人同佢個仔加個仔老婆三個日嘈夜嘈，個老婆仲要係大陸臭閪

由朝嘈到半夜兩點幾三點都未搞掂，煩撚到乜咁，投訴埋都無用，點算好

本身佢地家事我都唔想理，但係依家大聲到擾民

你確定係人?

確定 我叫過管理處上去屌

報警
話驚佢地攪出人命

上去屌埋一份 之後俾你樓下投訴

高招

裝個「拆樓神器」

上去屌埋一份 反正都冇得訓

低音炮 錄低佢地把聲再播番畀佢地聽

我隔離屋都有兩公婆成日鬧交，嚴格嚟講應該係畀老婆鬧，剩係聽過個男死狗咁嘅聲，仲要一個月起碼一次，每次12點後先開始

醒下啦，你樓上根本冇人住

佢再嘈我試下

嚴格黎講佢地係住我上面唔知邊層 唔想炸錯好人

屌尤其依家考final 嘈撚到我想燒powerpoint

依家仲有冇嘈呀